想考LCC 2

如題 各位巴絲打知唔知邊間教得好？事關本人想讀完去考
些些各位大神